蘋果live魚蛋革命霸氣大佬再現！！

！！

?where

吵架王

人民嘅聲音你係蓋唔過㗎

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

蘋果

好型

"民意是沖不走, 唔係警察能夠解決"

霸氣哥

唉屌我miss左添

講道理無用㗎, D狗根本無腦諗, 又躁底

又有啦

講廣東話無用架,d公安唔識聽